iphone8plus間唔中有小小lag既情況

大家有冇

6s有 成日會卡住 乜都禁唔到

有

有，lock screen再入過home page就冇事

嚴重起上嚟仲會respring

有時touchid解鎖完會跌fps 重新unlock又會冇左事

ios問題？

iOS 11問題，自己部7 Plus 10.3.3仲順過8 Plus

same here
會突然跌fps
reunlock 就無問題
應該係11問題